一個名校千五蚊謝師宴 清算香港黑血

精彩言論

唔去就唔好俾 唔去都要俾 睬你都有味
鍾意去圍爐打飛機自己慢慢打 去都最後都唔關謝師事
好支持叫pizza hut m記 kfc直接學校禮堂搞

日日睇住cctvb 撈屎食, 以為講粗口係戰爭罪行

普通日子酒樓先係千五蚊.....一圍...

讀名校都知謝師宴應該由老師請學生
多謝學生自己補習考個好成績 保住佢教籍

令學生早啲接受社會現實係好事

第時交稅都係焗畀畀啲小撮人做決定攞彩利益輸送
投票都未必有用
出聲就畀人話係搞事

世界就係咁
早啲慣早啲做隻快樂港豬

條友似曲線多

第二段點睇都唔係曲線

謝C宴

其實唔去唔俾錢都得啦

真心fd唔會因爲咁而睇低你

睇低你個啲咪俾個機會你睇清楚個班係咩人

反正唔熟個啲畢咗業都唔會有contact，中學10年都唔會返一次，同老師更加冇咩交集

俾錢去睇人圍威喂有咩意思

拎啲錢同真心fd去玩仲好啦

講緊侍應嗰段呀父權撚
覺得係曲線

我唔去又唔撚俾，你夠膽咪來搶囉on9

一係幫佢俾，一係收皮

酒店狗咪又係粗口橫飛
以前炒散見得多

屌 返酒店同返酒樓既 隨時係同一班人啦

唔想去就唔去其實有乜野好驚

名校謝師宴咪等同另一個Christmas ball 啲女盛裝打扮曬咁去酒店影相打卡咋嘛

有咩好謝？佢地無出糧？

香港搞到咁都係多得你呢種人
完美演繹獅子山精神 願打願捱

個陣諗到又要set頭又要懶係野全套suit又要應酬班唔fd既同學又要多謝幾個教得差既老師,提早體驗社會虛偽咁就覺得麻鳩煩唔去
最後攞左筆錢請左兩個一直對我好好既老師去食飯,吹左成日不知幾開心,而家仲可以keep住fd底得閒飲下咖啡

啱呀 得恆商嗰陣啲老師有啲料
中五前啲老師呃飯食咁

又係楊小朋友

我反而覺得考得差嗰班搞依啲先最熱心，因為正正考得好先感受到學校老師有幾垃圾，完全係靠自己努力／補習

用得路飛做頭像都唔會高質得去邊

起個楊宗瑞底

依D on9一定要搞到佢跳樓死

狗校secret既人果然都係狗眼看人低

Facebook比啲中老年入侵之後
已經無再上

wfc老師年年都要食謝師宴食少你一個就會覺得你冇敬師之心咩？而且唔去咪唔去。中學畢業後各位大多都係相忘於江湖，怕佢追你數咩？係想同同學食餐飯幾時都食得架啦。都中六咁大個人仲唔識諗？

申利：當年情況一樣。最後集體杯葛酒店謝師宴得翻A班傻仔去，同翻自己班嘅老師去酒店食個飯就算

都畢業啦 唔去唔通追你數記你缺點咩

香港搞到咁係因為個個都爭讀商科理科
搞到乜叫 sarcasm 都唔識
以前明明英國佬強項

睇班業都未畢既毒撚狗咬狗就好笑

喜歡講粗口 咩邏輯
加上要講晨早就識講，唔會因為嘩單一日去酒樓就識

低端係咪蝗語黎？

低質 低等

唔去一個崩都唔會俾就係咁簡單
除非你當初報咗名

唔去唔駛比就無所謂
屌你老母唔去都要比第時班同事一齊去叫雞，你唔去又要夾埋一份啊？
謝師宴，係唔係為左謝師自己心撚照啦

想一人出千五蚊請老師食飯表達謝意既同時又唔會太舖張？
其實好簡單
將筆錢拎曬黎訂學校canteen飯盒/要求canteen推出飯票俾老師
應該足以包辦老師們全年午飯

唉 而加諗返覺得自己好撚on9
唔去比左3舊幾水

之後聽返另一個fd冇去都冇比錢

屌你老母班垃圾搞手究竟中間袋撚左幾多

都唔撚明grad dinner
可以翻譯做謝師宴
明明係學生做主角
謝乜撚師

我啱啱都諗緊

低端人口⋯真係難聽過粗囗

佢憑咩去定義一個人係咪低端！憑佢知識高D?憑酒樓人工低D？
由幾時開始一個人高唔高端淨係同知識，人工掛勾。
一個人好醒識好多野但日日專搶呀婆錢，周圍強姦放火咁佢係咪仲係高端人士？
梵谷呀果D出名畫家生前都搵得唔多，咁佢地又係咪低端人士？

你同果D酒樓員工3唔識7、憑咩話人低端。

再講，憑咩覺得人地一定鐘意講口？我而家就講粗囗喇屌你老母

見到個家長好強調"清貧"去分類其他同學

已經睇得出佢心態係點